Darling heeft hij moest doen dan anders snel afhaakt .
En nooit is er een meer bescheiden man dan de eens zo trotse George Darling, want hij zat in de kennel van een avond praten met zijn vrouw van hun kinderen en al hun mooie manieren.
Erg ontroerend was zijn achting voor Nana.
Hij zou niet laat haar in de kennel, maar over alle andere aangelegenheden hij volgde haar wensen impliciet.
Elke ochtend de kennel werd uitgevoerd met Mr.
